<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hexarcade on IMI Showtime</title>
    <link>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/</link>
    <description>Recent content in Hexarcade on IMI Showtime</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Über Uns</title>
      <link>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/about-us/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/about-us/</guid>
      <description>v.l.n.r: Adil, Daphna, Florian, John, Diro, Michael Herausforderungen Vor dem Projekt kannten wir uns noch nicht bzw. nur von Sehen her. Aufgrund der besonderen Schwierigkeiten dieses Semesters, konnten wir uns auch nicht persönlich treffen und uns so kennenlernen. Zusätzlich hatte die Hälfte von uns noch nie mit Unity, der Entwicklungsumgebung, mit der wir unser Spiel erstellen wollten, gearbeitet. Doch rückblickend müssen wir sagen, dass die Zusammenarbeit im Projekt trotz alledem sehr harmonisch und produktiv verlief.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ideenfindung</title>
      <link>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/idea-finding/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/idea-finding/</guid>
      <description>Zu Beginn des Projektes, hatten wir noch keine klare Idee von dem Thema Motorik und Konzentration und wie wir ein dazu passendes Spiel bauen könnten. Deshalb lag unser Fokus am Anfang stark auf der Recherche zu diesem Thema, bevor wir begonnen haben Spieleideen zu sammeln.
Recherche Wir hatten uns bereits früh darauf geeinigt, dass das Spiel auf Smartphones ausgerichtet sein soll. Aus diesem Grund haben wir uns explizit angesehen, was es bereits für Spiele auf diesen Geräten gibt, die in unsere Thematik passen könnten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plattform- und Designentscheidung</title>
      <link>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/platform-and-design/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/platform-and-design/</guid>
      <description>Warum für Smartphones? Schon zu Beginn des Projekts hatten wir uns geeinigt, dass unser Spiel für Smartphones ausgelegt sein soll. Der hauptsächliche Grund war, dass wir der Meinung sind, dass wir dadurch sowohl unsere Zielgruppe der jungen Erwachsenen noch besser erreichen können als auch, dass ein Spiel, das Konzentration und Motorik trainieren soll, nicht über mehrere Stunden am Stück unterhalten muss. Wir wollten den Fokus eher auch kurze Aufgaben legen, sodass das Spiel gut zwischendurch, z.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ausblick</title>
      <link>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/future-prospects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/future-prospects/</guid>
      <description>Einer der wesentlichen Gründe, warum wir uns schnell auf unser Spielekonzept einigen konnten, war, dass es sehr gut skalierbar ist. Während der Entwicklungsphase sind uns viele weitere Ideen und Elemente eingefallen, mit denen unser Konzept erweitert werden könnte.
So haben wir uns sehr viel mehr Distraktoren ausgedacht, als im fertigen Spiel enthalten sind zusätzlich hatten wir mit anderen Level-Konzepten und Spielmodi experimentiert.
Da wäre zum einen ein Free Play-Modus. Statt von uns erstellten Leveln, werden hier endlos Level mit einem zufälligen Pfad generiert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Videos</title>
      <link>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/videos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/videos/</guid>
      <description> Präsentation Gameplay Editor </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Screenshots</title>
      <link>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/gallery/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://martamurawska.github.io/showtime-website/ss20/bachelor/b1-hexarcade/gallery/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
